何君尧律师将亲自运送100万口罩上武汉

經過辦事處聽到佢講，內地同胞有福了！

何律師果然愛國愛民

好似話會帶埋保家衛族既白衣兄弟一路護送，愛國情懷令人動容

何議員話親身入武漢喎 希望佢唔會走數

何君堯>>>>>>秋實

多謝何已完，去左武漢就唔好返黎了，國家需要你

最好送埋個人上去

係，呢段新聞係微信同微博流傳緊

比藍絲睇
點解香港買唔到口罩
人性係自私既，何妖寧願香港人無口罩用都要送上去比武漢，想知佢地咩反應

[mamber]聽朋友講佢辦事處好多貨[/member]